點先可以去一個新嘅境界

覺得自己有好多嘢想知
好多關於自我存在嘅嘢想知